大肚知識!會唔會有BB?

我前幾日同我女友KIss個陣
攬得好實好近
唔小心張自己下面掂到佢個道!
咁樣會唔會有BB呢??
雖然我知生仔既知識
但係...意外懷孕MA-3-
我想問會唔會有機會呢-_-V
搵人解釋比我聽
掂到會唔會有事,點解會冇事?

Σ('◉⌓◉’)你準備做老豆啦

會 做定爸爸啦

哈哈大家好呀；朋友你幾日前同女友Klss個陣，攬得好實好近。唔小心把小兄弟掂到她的小妹妹！哈哈哈哈、照這情況來看，您們倆人已經是赤裸相對了。你唔小心地，把陰莖踫到女友陰道呀。因此你問，咁樣會唔會有bb呢？而你認識生仔既知識，但係....意外懷孕MA-3-，你想問會唔會有機會呢-_-V。因此想別人解釋過你聽，掂到會唔會有事，點解會冇事？哈哈哈哈哈，正如文字中說的話，只是男性女性兩者，外生殖器官接觸是不會做成懷孕條件。哈哈哈、又話你有生仔常識的，男性陰莖只在外圍踫踫女性陰部。何處能夠做成懷孕機會，就算陰莖進入女性陰道，也要看看女性是否在排卵階段。才能真實地做成懷孕的機會，因此只是在外圍摩擦的是不會有bb的，請放心吧。如果還是不放心的話，您們可進入以下網頁：香港家庭計劃指導會，網頁中性教育內，動畫教室中，有齊你想知的事情。希望你看得明白和幫助到你解開疑惑呢，拜拜了。
圖片參

生之前驗下個腦
如果弱智 建議你唔好生
以免你下一代同你一樣

準備做爸爸啦

跳樓死撚左佢喇

Source:

會
弓喜(^_^)v

切咗佢好似安全啲

屌你老未依篇野講左好似無講咁

7年前
佢個仔而家幾歲

爸爸

今年開始讀小學

之前個男朋友呢

聽講黑人黎

樓主黑鮑

55